keyboard fighter - 報海關 - 元朗酒吧、足浴、 141。有大量非法工作者

先斷佢地其中一條財路

睇下阿爺可以救濟幾耐

最好每星期/每幾日報一次

Push

Up